醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎

醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地利記上季拎第4係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔爭英超，為既就係專心踢歐聯，入到4強唔係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係5次歐洲冠軍，英超爭少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big8 ，逼你老母，今季我地劍指歐聯冠軍！
3) 今季歐聯，下季再攞歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有神龍靚仔米奴列
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾路夫雲+雲迪積克，路夫雲全身紋身我成日J，實在唔駛懷疑
雲迪積克細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(右腳a高新卡富)響兩側負責打氣。
軒隊長接過長傳，話明隊長，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(髮泥王陳、新謝四、英格蘭沙維)負責打氣，接應傳球既沙拿鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線沙拿+文尼+費明奴，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

17/18 沙拿
18/19 文尼
19/20 沙拿
20/21 文尼
21/22 費明奴
老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾6次歐聯冠軍利物浦參加2022卡塔爾世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

唔抵得我地利物浦？

獌狗卡膠牙

死獌狗真係零舍on9

On9

On99

樓主揸白卡 大家唔好刺激佢

agger

仲米奴列？

新潮文

咪燈啦屌你老母

有咩咁on9

Ching 00後😆？

👒

本來幾好 世界盃果度over左

我地一早同樓主割哂席

見到米奴列就知你無睇開波

可惜贏唔到有楊格既曼聯...

系

樓豬未來人

我地下次出黎玩唔好叫樓主！